（行動） 遮打集會聲援加泰！！

加泰隆尼亞(Catalunya)，你不孤單！😢💪🏻
雞蛋🥚絶不妥協！
今晚(10月15號)遮打花園，晚上7點(時間有點倉猝)，盡力而為，問心無愧！
如果我哋唔知支持加泰呢啲弱勢嘅地方，咁我哋同班五毛有乜分別？我哋都係雞蛋與高牆，我哋選擇咗雞蛋嘅一方，我哋應該支援其他的雞蛋，做成一個雞蛋嘅聯盟，雖然我知道呢個係一個好戇居嘅諗法！😢😓

加泰羅尼亞前年獨立運動失敗告終，9名獨立運動領袖，周一因為煽動叛亂和挪用公款等罪名，被西班牙最高法院判監9至13年。不少加泰民眾隨後走上巴塞隆拿街頭堵路抗議，高呼「釋放政治犯」。西班牙當局希望這個獨立危機會，隨判刑告一段落，但獨立倡議者卻指，判刑將再次團結其支持者走上街頭。當局近日已派出防暴警察駐守機場、車站和主要道路防範大型示威。法庭判刑後，加泰各地皆有民眾湧上街頭示威，有示威者堵塞巴塞隆拿多條主要街道，部份示威者就到收押洪克拉斯等人的監獄外聚集。多個親獨立社運組織已經呼籲民眾在未來多天上街示威，並於周五響應大罷工。

This is not End game! Winter On Fire is the True Starting!痛楚挫折難關，只會讓我們更團結！😭💪🏻
解散克警！人民起義！光復香港！時代革命！
不割蓆！不篤灰！不離不棄！天涯海角！
團結！香港人！加油💪🏻！

不分種族！不分年紀！不分彼此！目標一致！
願榮光歸香港😭🤚🏻

推

大佬 你玩即日文宣即日活動
唔好玩野啦，實無人出

講咗唔玩即日先計劃嘅活動！

仲有講咗唔好樹立敵人！

我見有報上各大tg

,連登冇咪開post話比大家知

不了

e個活動會得罪美國同臨盟

太急 我無預到今日有野做 要開工無袋野出黎

姐係想同西班牙打對台

50人出席

Pull

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

加泰VS EU 點揀

唔好亂支持先 國際政治泥

西班牙同支共大把利益輸送 中資入侵西班牙

搞掂好自己呢壇嘢先啦

呢個活動勁鬼

拉

其實加泰好撚慘

小心謹慎，其實我哋大部分人未了解清楚加泰，小心反效果

隔離有 nba活動 撞期仲要突發 想點

咪癡線，呢啲唔符合外國幫香港嘅利益
人哋講到明點解要幫香港而唔係加泰

聲援加泰則係得罪西班牙，得罪西班牙就則係得罪歐盟，你好鍾意建立敵人呀！

拉 咪on9

山埃活動嚟，唔好搞

雖然我都好同情加泰，但你咁搞同主動認自己係分離主義活動有咩分別？

美國嗰邊講撚咗幾多次叫你唔好掂呢啲嘢？

拉
講左幾次唔好即日

得罪西班牙=得罪歐盟？ 歐盟成員國有幾多奶共你知唔知 你舉英國旗都係得罪緊歐盟 因為英國要脫歐

咁樣一定搞唔到，搞活動唔該俾啲心機啦

拉

唔好痴線啦大佬，世界大國，包括美國都係反對加泰獨立架

美國係反對加泰獨立。

得罪西斑牙+歐盟，又比人落港獨口實，心裡想支持，現實不了。

英國脫歐係透過國際承認嘅公投決定，而加泰羅尼亞獨立公投根本沒國家承認。

舉英國旗同得罪歐盟有咩關係？而家英國真係有一個咁嘅國家喺度，只不過佢唔係歐盟咁又點？

你承唔承認民族自決依個概念先？

唔好即日叫人
活動最好一日1-2個
今日已經有活動喇

咪ON9

自己d野都未搞掂
仲要開新戰綫,係咪on9

都話左各大tg有宣傳

香港係爭取民主，唔係分離同獨立，所以美國先可以大條道理幫我地，如果我地支持加泰，美國全部議員都會9秒9割蓆

善用不推文回覆

我承認民族自決，但呢個自決要當地人都接受，一個被當地人抵制嘅公投根本無其正當性。

咁你咪即係講緊港獨囉，同上次個香港臨時政府有咩分別？你唔記得上次一講，美國個邊幾大反應咩？人地幫你兜左一次，你再搞唔會再幫你

唔熟外國政治唔好亂搞

拉，自己暗地裡去twitter搞啦

咪撚搞臨時活動啦

不推文回覆

唔該先研究西班牙同加泰的歷史恩怨, 及西班牙政府是否支持香港示威者。

唔熟歐洲政治就勿亂玩。

懷疑係五毛假文宣, 不如track下邊個最先post出黎

一睇就知伏啦
一來人地加泰搞獨立，一去即比大陸有位入
二來冇不反對，拉q哂啲人
重點冇見過文宣會放黃絲帶

加泰好撚慘

人地係獨立，唔好俾個藉口人地話港獨好唔好

Don’t go

濕鳩樓主 唔好做多左野比人入啦
等陣又會比人話港獨

唔好撚On9啦屌你老母

NBA
拉

唔好搞咁多野
在心中就算啦

鬼
pull

如果大家都唔去的咁由佢沉啦

雖然我個心係支持加泰 不過的確佢哋係爭取獨立 如果聲援佢哋 就會被誤以為係香港人都係爭取港獨 雖然我支持港獨 但宜間前景唔明朗嘅情況下 都係減少任何潛在危機 避免得失一直支持民主運動嘅國際社會 一步一步嚟